[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4189)

快到

fast

11.5s

落底就刷啦支那妹 dllm

台妹對日本係咪唔係呢個龍

女足角大送錢咁送

垃鳩圾台妹場場比人禁住刷角
9.5s已死

9

10.5b

-3

2.5b?

刷佢老母快

屌你台妹送角 叫角細撚情何以堪

角球咩中位數入好

3角 快

買個客其他先 最興打假

一陣是否可all in日本妹

買咗10.5s 我心已定

入未屌

快手入波刷角

11.5高追小小玩下

即場主反cup

今日個龍穩好多

上場南泡都開唔到客其他

8.5s 11.5s

日女超晒班 唔洗諗

唔會掛 支那踢落好波啲

咁都無第9角

88888888

比多3角

日女贏過美女 唔同lv

上次無救過

8.5b 易到

咩話 又中

10.5B 我GEL
我GEL
我死要GEL!

我要1角咋 屌

係公司冇得睇LIVE
台妹有冇可能追和?

台妹入一球係咪咁撚難

買反cup
可以睇樓

又jer我

唔貪心, 買和算

放過我未 下下同路

快 唔好要我難做 刷多3c

冰封角球

4角跟住又停

你去入去港超都難啦

半4全10大家開胃

玩下姐
唔jer了

11

開個9角完場就笑死

台妹ng allined 準備中左聽日過台灣飲外賣茶

呢個龍唔會甩手

唔止啦
台妹一腳軟就踢出底線

25分鐘 實有

角呢屌

台妹個前鋒無力跑
仲唔換人既

換哂3個啦

等高水10.5b all in

台妹 -3c

台妹頂住

9C

支那唔掂 唔幫手落底

999

我敏又中

Gel定先
今次慘了

好彩買+4，穩過角球

咁快

+4點輸

0:1 9c ft

99999

支那打完人未 睇到燥 台妹

99999999支那好波

嘩

繼續刷呀

sosad 台妹中楣

9c -1 don’t stop the c

台妹-2c

8.5易到

台灣女足下一隊入球爆裂式重注

細波又哂錢補左飛

係時候入波 有無人支持

11.5s足水

1.5B有冇機

下球就入

救角都無力
笑死

9c 中！爽！

本身加4有2.42

出黎20 分鐘收

+4 gel

9999999

dllm 9.5s

最後400都輸埋 我屌你老母..

最尾1.68 痴撚線
利申1.75入，慘撚過狗

10.5s 11.5s

刷咩角呀dllm

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

支那落底又cup返去

Cashed

如果最後20分鐘支那入3球係咪無咁揼心

刷多2c

支那好想比人追和咁

幫主

最少12c完

台妹都攻到下
北姑廢到笑

台妹都有幾下反擊 似樣WOR

入左會

入面出左台灣+4

10

10c

舒服到

台妹都唔知第幾場角大仲追細

10c 角球易到

支那個個王雙係咪踢巴黎？

10C

支持台妹入返球

半場9.5 2.9 傻傻地

10c 易到

對家肯落底就得

+4叫都唔洗叫

13完應該

有台妹傻鳩先買角細 利申傻鳩

10C 爆了
爆埋12C 呀笨

冰啊屌你老母

支那又救一角

咁又射唔入

馬會又派錢

1:1未

空門都唔入 9號

日本妹回飛

拗頸唔要8.5 下次夾你上船 唔夾就俾5幻我幫你落注

仲話想收復台灣 贏得1球 你含撚啦

戒了 自爆

再見all

台妹正就正在 比人撳屌 但自己都會刷到2-3隻

台妹奇蹟反cup

贏唔到 會和

唉唔記得入 好似有個巴打話今場必角大

入未 屌你老雞

你發你個閪夢啦

開場前買左+4 @1.68, gel緊頭

星蛇我借左外仔Allin左呢場角 贏了

女人比多2c 黎

求下你1:1啦

場場9比0好無

會唔會呀

唉年青人又錯過發達機會

台妹-1c

2019-09-11

1:1硬架喎

好好好好好好好好好好好好好好好好

唔係 係台妹解圍 抽射落底 點樣無角

Ching 收＄

屌 10c

入多球好嗎

派我了

屌你老母

貪左d, 小比數勝出已經派錢

覺得11完

可以allin角1.5s

台妹已經無晒力

1:1plz高水和波

唔叫啦 好攰

賽前13.5 有啲難 bogo之力了

點會買角細

上場送角送到西咁

+4 GEL

台妹入佢!

台妹1射正

角球阻力位係5678910 岩岩已經同大家講左

本身2.42 開波1.68

船已跳
睇下贏幾百定贏兩千

而家黎到最後一個阻力位

外圍好似直情轉左-3嘛

班農民肯入第二球未

報數 加4買左幾多 我5000

11!!

Goallll

11C

11.5應該開到

想gel了

爆埋

-2cccccc

手足開胃

12

屌原來係11c
仲以為1:1

台妹加油

角球已沖破5678910關口

阻力消失

2.42

連c 12cccccccccccccc

12c

台妹我愛你

角大易到

搞撚掂

燈到

12 ！

買$10日本

屌 跳錯船
一跳就兩角
信念唔夠緊

日本屌你老母 我1.78買 三個字後上翻1.9

我愛台妹 角大執唔少

角大點買都贏

台妹cup頭10 抽3 500

我愛台妹
賽前係甘升水 以為輸

中國女人狂落底刷
台妹又配合下下封

02未

啱啱 11.5 有2.4 左右無追

有錢玩 架妹喇

優越狗又輸

台妹入兩粒比我緊張下好無

越回越愛

追唔追13.5大好

12.5b cccccccc

我3分鐘前先上12.5b 會唔會太遲

Lm

0-2 0-3未

12c

想燈？未撚驚過

會 13有難道

佢已經救咁幾c 如果唔係已經十五六七c

-1ccccc

咁早貼飛唔好怪我 我出手

快d 1:1

角大收2注
+4頂撚埋 搞掂

2.5s gelllllll

3.5s我gelgelgelgelgel

唔知乜鳩角神好似話出左細

買黎刷分
信念捉得唔夠緊
一跳就連C

彩！ 買角了？

咁我買多兩個零

補左飛 埋單仲要輸100蚊

我了

大陸妹憑咩讓人4球

仲有咁多時間 咁快跳

+4 2.1入 gel得！

3.5s gel

唔知支女踢成點唔敢買角

點開都有賺

穩贏總好過輸 好事

再唔跳無兩倍架啦

一陣要買了

都有幾舊執

買咩?

咁刷分法 黑卡?

有花仔幫你叫呀嘛

屌你台妹腳腳篤去底線 角細船已jump

仆街-1 1.73買唔到 迫撚住買-1.5 1.78

屌你買完就1.9

都贏1000啵

應該-4 和

都有一千補貼

讓4球1-0笑死人咩

比多ccccc

支那唔落底 13.5b jump

女足點解咁少12m

人地平時贏10k up，1k散紙啦

宜家金炸

有冇7頭買-4出嚟俾我笑吓

台妹腳軟 可以買13.5細了

轉左盤 買客勝又冇肉食 何必呢

泡菜讓5球

1-0

13.5s

入多球等死區

all in 利物浦ed

以後買女足斬手指

支那刷角唔入波

幫補下食飯錢
轉頭可以食麥記加大了

Mama mon緊皇賭
Mama你上水未呀

泡菜係3-0

依幾日係咁買中國對家 一場都輸唔到

買咗波膽2x1 0:3真係要驗腦

請埋食我

開生日party?

垃圾中國快手入多粒

個炸雞幾好，出色過kfc

你唔係買女足 你係信賤種支那
抵4

追和一世睇台妹波

好sad

竟然和唔到

中國足球就係垃圾
中國女子足球就係賤種

台妹呢兩場+5+4執錢咁執

過黎則魚涌我請你吃

後備好靚女喎

買左14.5

想問長追中國個班人型生物上左樓未?

麥記姐姐

台妹狂越位

-2 jump

0:2未

買大咁多格

NO GOAL了

炸雞食開Jolibee，其餘兩間都係屎

2.6s穩過抬炸彈

13.5b 3倍派錢？

Gel

13.5s頂實

Mama

傻西

跪求台妹追和

日本盤係咩玩法 韓妹唔落飛仲架妹回飛

洗乜gel

未開波已經收左錢

有無機2.5b

買中國對家盤/讓球主客和無輸過

咩阻力位 5 8 11 破撚晒啦 on9 fat 👑

引你買主

女足易玩到咁 都唔明點解會有人輸錢

少係少左d 但有質素

珍

無

笑撚死人咩 阻力角5 8 11 阻你老母閪咩 12c啦 碌柒

]

0:1賽前 15倍gel

2.42 fat fat

一定要食多人流既Jolibee 愈旺場愈好
咁先即炸

你真識食

食埋d賓賓

1:0 悶撚到

唉 又收錢 好辛苦

尊重 lah

屌你財演咩 呃下你啲賭友就得

日本往績未試過開到1/1.5
但係依照今年既陣容同氣勢
大岩剛都識買

冇買呢場...又走寶 女足真係9買角大收錢

快手比多粒啦垃圾中國

買左中國自動自覺入group 幫你一次

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

今晚有錢可以叫雞了

麥炸雞

熱烈祝賀中國女足東亞運全輸盤

角大好撚易

嘜撚嘢王雙李影 dl咩

朗豪都可以 最好一定係中環

-1c

點解穿左阻力唔爆上去? 20c呀笨

支那入多粒

呢隊支那同世界杯盃果隊差左D咩人

立即完場

馬會多謝角球神 又撚尻佢班信徒阻力角 人唔笑狗都吠啦

呢場岩蛇中

又中楣

半場9.5 唔見你上水 2.9 呀

台妹 +4mvp 個龍

有無人share 黃賭會條link 比我入返去問角球神..

支那快入波

幫你推 買支那對家冇得輸 輸班人抵撚死

+4 GEL撚到上天花板

個龍門成才了

13c la diu

同你一樣11.5細@2.22
好彩我8.5大掃上去10.5大

快撚完場

射到條楣震晒

阻力位

佢第一場成69咁

而家飛躍進步

13plsssss

屌 陪緊女

比人中出咁多獲
滿瀉唔比中出了

中國女足全部捉晒去瑞和街

又有愛隊 塞曼巴東

0:2

兩邊無曬力，好劣

一場睇下半場 女足啲半場角 好好買

又熱血救角

13c未 13.5s想震下

終國果種廢

做咩㗎？

我愛台妹 台妹愛我

台妹追和 叫爆

1.5大慘死

中國狗國 救角

12.5s小gel

敏z 中國輸撚4未？

9.5 10.5 11.5b易到

咁窄又射

12.5s gel到出血

+4 1.9 gel gel gel了

12.5s點輸

Thanks mama

4場支那加埋得半格，笑撚死

補4???

點射都無2:0最後好多chance

比多c 垃圾中國

一陣跟你了

個龍又救一球 救咗有冇六球

笑死 大陸妹憑咩讓4球

見到你賠率
應該同我同時間買11.5S
即連角

10.5又撿五注
贏返兩雞野今晚推推樂

又單刀射高

點止

行開啦屌 呢個我有啦
我要角球神果個呀 問左兩句比人踢左

仲記得當日架妹射親都入

差差

搵男人黎踢都唔得啦

成日話個乜春王雙勁 勁喺邊

一跳即連角

有時真係忍唔到手 +4咁就汁幾k
我仲有條串埋日本

好撚易 女足角

皇賭會？

以為個龍門係觀眾席

1:1 13 c

我唔會踢你

助功

12定13c

下屆啦

唔識射波...

你都唔係角球神 我要阻力位果個

召喚 敏z 中國-4收錢未？忍唔到笑

支那兩碼都可以射上看台

大戶2.02打落1.92就知無限角, 不問水位10.5狂買五注

咪嘈 佢輸個d買200 中半格個場買左1m

我角球小魔鬼 岩岩出左5678910阻力位

屌你老咪支那個班骨妹黎？ 咁撚中意打飛機

補咗2.5s

上場笑咩撚野 支半格輕鬆 今次我忍唔撚到笑呀

又收錢 咁我未..

你都買咗讓和

日本女足 只信真奈bb

為錢撐支已經難頂，輸錢都要繼續撐真係不得了

個即角 半場先好執 留意下啦 又唔洗高追
又高撚水到震

我2注 +4 同和
驚馬會神開

本來想尋日2X1角大PROFIT 推落8.5 2.02B...
即時比大戶打落1.92之後秒角...

下場8.5 9.5點睇 好似好鬼

波膽 星期二 1 中華台北女足 (主) 對 中國女足 (客)
1:0 @ 100.0
0:0 @ 50.00
0:1 @ 15.00
1:1 @ 30.00
0:2 @ 7.00
1:2 @ 19.00 $10

屌佢老母中國狗女
0:0唔好咩?

0:1 賽前15倍勁中

角大易到 多謝mama

1830女足角細

似入球大，兩邊狂攻

印印買咩？

比mama捉到

和好ok? 敏z nba needs your carry

我唔買入球 只玩角 等即場算

唔洗問啦

跳船買撚左12.5b又逼害我

張圖輸過未？

DKLM 西撚到
11.5/12.5
儲分

輸過啦
關島同馬爾代夫

日本9.0台
中 1.0台

代表日本好勁

日本3.0中
泡0.0中
唔洗諗啦

燈撚到

想G 0:1之後no goal幾倍

日本2.03咩事？

其實係支那癈 過往十場加埋都得五粒 一場讓4粒

嘩日本大回飛, 好彩未落注

台妹+4穩到

日本回到

中出緊

台妹咁都和唔到

角球大細 星期二 1 中華台北女足 (主) 對 中國女足 (客)
大 [11.5 個] @ 1.98 $800
角球大細 星期二 1 中華台北女足 (主) 對 中國女足 (客)
細 [9.5 個] @ 1.79 $300

買完細再買 幾驚輸晒

引主 馬會常用

日本實力 正路3.0

敏z 和好未

兩個月日日正數

前日開始到今日 賭左9注全輸

😭有冇大蛇派lucky money

唔足水既細 買黎做乜

戒賭了88

普殺？

2.03買完即卡轉左-1盤

日本韓妹 邊隊贏就冠軍？

嬲了

架妹半客

落到咩事？

垃圾中國隊，淨係入得一粒

我愛隊塞曼巴東
開波前受半球
3分鐘變平半
7分鐘變平手
cls

仆你個街 早水買左-1 1.73

✨讓球賠率變動一覽表✨
女東亞標 二 2 南韓女足 🆚 日本女足
開賽時間: 2019-12-17 18:30:00
========
南韓女足(+1) || 日本女足(-1)
16/12 12:01 || 2.02 ⚽ || 1.76 ⚽
16/12 16:49 || 2.06 ⏫ || 1.73 ⏬
17/12 12:13 || 2.10 ⏫ || 1.70 ⏬
南韓女足(+1/+1.5) || 日本女足(-1/-1.5) 🆕
17/12 12:37 || 1.87 ⚽ || 1.89 ⚽
17/12 14:44 || 1.93 ⏫ || 1.83 ⏬
17/12 15:37 || 1.99 ⏫ || 1.78 ⏬
17/12 16:12 || 1.86 ⏬ || 1.90 ⏫
17/12 16:33 || 1.82 ⏬ || 1.95 ⏫
17/12 16:42 || 1.86 ⏫ || 1.90 ⏬
17/12 17:11 || 1.82 ⏬ || 1.95 ⏫
17/12 17:13 || 1.75 ⏬ || 2.03 ⏫
南韓女足(+1) || 日本女足(-1) 🆕
17/12 17:16 || 1.98 ⚽ || 1.79 ⚽

13 之後秒轉10.5

日本和都贏

日本無出上次入三粒果條女？

韓國突然落飛
馬會想引人買主

往績未贏過兩粒

又飛到波到

？

日本半客半大

我知錯了

每隊踢3場

轉返球半啦好撚驚呀

唔洗同情D撐支既人

賭波睇往績輸死人

日本100%

韓女+1/1.5

乃木蛇g唔g日女個陣勁唔勁

屌 姐係多後備？

唔想係度樹立敵人

已度nba 3x1

幾on9先會睇往績
人都唔同哂啦

仲有冇支那對家買啊好後悔冇allin

仲唔派角？

+1

你條仆街 買支那仲未輸撚到仆街咩

日本妹贏唔贏到2粒呀

角大仲唔派點買日本妹

買2.5b好過

半大落飛開唔開到阿

有冇人買左-1.5 1.78
未踢豬一格點部署

求gel

+4易到

馬會入錢

未喎 nba贏到仆街

ME

理得係邊個，買支一定jer到佢仆街

唔中咩？我睇見角12喎

贊同

8.5b都跌

韓女主場連中國雞都打唔贏

都未派角.......

狗會自己未數完

咁買角又點睇,支那刷成9隻角

中 味派

你打爆左馬會 佢問緊銀行借錢賠

又輸錢

日本角大 減1幫你追數

送錢都有得輸

咪再賭啦

我未load到已經知你邊張

你個名
咪再賭啦

又變返-1
咁我做乜要買-1/1.5

洗唔洗補個讓和

買角仲接受到 但逢支必反呢個心態，一定要建立

減1/1.5都中

Thx 好少買

一係唔買 要買一定買對家

救得一個得一個，日本女足半大

乜角球好難數咩？
想拖到幾時先派

未派角？

補啦
跟住開讓主

點部處

日本-1

睇下馬會個實果咪知lor
未有角數即係數緊角

我問完佢點解睇好比人踢左

驚就唔好賭 賭就唔好驚

唉 頭先買左1/1.5宜家又變-1

同路

預備失控

日本妹角細好有信心

大硬

櫻櫻呢場點睇

-1 仲高0.01

希望睇唔到你失控

點解

等收錢is okay

有出場名單未？

日韓成日撚狗讓和 但照屌-1上盤了

仲未派角？12定13？

真

未開輸一格慘到

2.5 b 即係賭泡菜識入波

呢場大不了咪走盤，架妹邊有得輸

我76台即場 係12角

日本正選我就加注

咁點解

兩隊鐘意玩地波組織，之前大係因為對廢中同台妹
而且日本今埸唔一定要贏，到時慢慢猜

all in 日本妹 輸左唔賭

佢輸左阻力位心情唔好踢我走掛

日本女足第一隊入球超級重注

入球球員 三上悠亞

你係咪響左佢角球神個朵

比條link 我入返

仲入到咩

半客算

台妹角球咩事 ft 幾多角?

入到wor

同路, 追數係呢鋪

流浪b不專業分析 日本女足

根據盤口初盤-1 1.73 低水
下午升盤-1/1.5 1.89高水
莊家好似堅信韓妹既實力可以和波
但近呢一個鐘又降返-1盤 1.79 中位
明顯怕撚左日本妹以大炒之勢輕鬆打到黎決賽

而上場既日本妹炒完賤畜支那3粒就早早收工
今場仲會留力？

咪撚玩啦伍寶

不過韓國話哂始終都係主辦國 點都要俾返一粒面子球掛

睇好波膽 1-2,1-3

客盤 -1 坐和望贏

歡迎鞭屍恥笑

韓國主攻失波，比日本炒

角球派未

你俾blocked

可以不斷重複使用

馬會-1/1.5驚賠死，跌落低水-1比人買

利晉 , +2 點睇

莫巴 有冇神諭？

支持

嘩 我屌.....

gchi

係屋企睇女足
即係全世界都知你賭波
行過黎話女人踢波你都啱？

角神下場努力💪🏻

正路就12,
應該又有問題角

1.39 角細都有買
輸撚死你呀

你同佢話我係睇波

你咪話係 係男人都鍾意睇波
場上45個（未計球證個d

重點係 日本妹為乜要hea踢？

仲唔派

有人話hea踢都冠軍

女足有冇76台有冇播

睇波不賭波，睇來幹甚麼

角有問題

76台無

買+4細波派曬去call緊g啦 買角嗰啲慢慢等

出埋banner

有問題角不如當13c 算啦

11啦 屌

11c is ok

可以官方數少個角，馬會要確認11，12都派啦

Diu allin jor13.5s
仲諗住轉頭買8.5s

只有11 and 12

有無官網寫角球？

買左半場1.5b

有冇對策好

Google 12

可能數小呢

1830 3格？

派8.5先啦屌

76台完場show 12c 有乜好確認

官網數小左一角

馬會賠唔撚到錢

薯條

出陣未

冇咗入好多球個女仔？

冇出上次入三粒嗰個

皇家馬德里客勝3.95倍

咁冷

屌你老味全部垃圾

是9但啦 11c又好13c又好都cashed啦屌你老母

不拉

踢4-5-1

1 2 3 9 11都冇

巴塞地獄主場

日女 0比0

巴200% 盤都唔洗睇

利記做咩咁冷

女人ball你都識

日本好撚多後備
買咗嘅建議而家職場思飛

出b隊

日女盤easy

冇事嘅

All入足細

3格少 爽

個角球盤開8.5b

我屌你老味俾返啲錢我呀

半和

屌你老母 出埋啲閪陣 架妹半大jump

8號連後備都無

日本玩留力

唔係11角咩

針。 半大無了

最勁嗰個連後備都冇

巴塞隆拿 對 皇家馬德里

和：3.95

我有條 台妹+4串日本

屌呀

Google足球條link係乜？

有冇人頭先有睇直播 數角球

呢個好好用

就係你打嗰對波嘅名高得

客盤率先收皮

南韓升到2.04既

味必

引人買客

same

求link

Asw away

feel到半場0-0 all in咗成份糧半大 想死。。。

我都係

就咁響google打日本女足呀

角細黨

幾多都好，官方話咩就咩啦

韓妹會和到？

ifc見

唔派角 冇錢買日本妹
好事定壞事

半場 1-1

Mama我愛你

比機會你即場入角小

壞事 陣間日本妹爆角

0-5ok?

成鬼日打左 澳假 韓假 search唔撚到

聽朝先派

希望好事
想allin架妹8.5s

挽留不了

大角

唉 日本妹針先

細波冇煩惱

Mama嬲了 點算

大波細波大波細波大波細波

個盤又上又落 動搖了

大硬 日本 後備實出盡力博表演

南韓女半主

情已逝

架妹有冇台播？

角大唔派點買韓國盤

靠你氹返mama了

入錢

泡女仲廢過支女 日本大炒

泡菜女足19號 Son

架妹出哂後備係咩料 咁睇唔起韓國？

巴vs皇 入球大細中位數3.5

大定細牙

但係日本好似後備都好勁

台妹係11定12

打和都出線

半大

18:30 南韓女足+1

重心重注

識買了

呢排準 跟

多謝你
我買咗日本而家個心定晒

估計入球為5球或以上

大 巴成日大炒
不過今晚睇完聽日唔洗返工

走地買架妹-0.5/1高水 爽

頂 岩岩買左

多謝

謝你了 肺can

唔撚係掛
講撚到明？

呢排咩命中

今晚?

架妹生生性性入多啲波pls

Despite losing Hasegawa and Iwabuchi, Nadeshiko Japan seeks to showcase teamwork to win over Korea Republic

照買泡妹

買都買即場角啦依場 女足

日本妹上場3粒都係8號仔入宜家連後備都無
pk了

其實日本妹陣容唔差
田中bb
池高bb
要加注了

今晚得U8利睇

失去？

睪命中

普殺1-0!!!!!

上年日本exchange識到其中一個日本女足球員，佢ig話今場hea 踢休息下算

u8

行撚開啦外仔

圖？

btw 女足any link

角球神對面

sor this is Japan Male

馬會數咁耐，多數都。。。#clap#p

上年韓國exchange識到其中一個韓國女足球員，佢ig話今場hea 踢休息下算

365泡妹落大飛

岩岩先中完中華台北+1

抓飯

可否重遇媽媽

準備角球𣄃

邊度買+1

2.5s一分鐘落到cls

買咗半客

hello

姐係呢場單跳 日本啦

13

同路人1-1 lm區

1:1!!!!

屌佢老味 唔撚派點買

即刻追番

點解數11定12唔係13咩

2.5s 1.92 1min 1.72

日女爆射

日本win 1.35-->1.4

有冇link

泡妹屌打

靜靜地完場啦

輸12m

有無女足半大手足

泡菜主場

有冇link?

lm

婆羅州猩猩

又冇角 jumped

12m

河床

日女1.45了

111111

1c

韓妹全部未撚食飯咁既樣 抽射冇力度冇角度 可以收皮

Cls
2.05 ->1.95 即有角

1111

神解圍 差啲老烏

老死黎應該無伏

要左咩

全世界可以高追9,5b

有無直播link

馬會個網咩事睇唔到賽果同讓球

角大定細

買緊8.5b即角
跟大戶依家高追9.5

mute聲可以

即場南韓第1球@3.50

重心

入球球員：10號 余敏智

刷角吧

2

2C

已射 thanks

2c

0-1

原來係咸蛇野左30皮

22222

角大舒服到

我地好少講呢d

3c

3

3333333

3C

角球雨..

3 易到

333

瘋狂刷C

早知直屌11.5

好野無得買了

快手勁刷角

架妹

好彩入得切兩注b高水9.5

今次唔會中女子伏，乜撚都大

無買8.5 蝕尻晒

有冇韓妹手足

屌 買角好撚過買盤諗呢樣諗個樣啦屌...

好彩8.5上得切車
勁刷角吧

角膽11

11.5要返個s

入佢垃圾韓妹老眉

泡妹有無靚女

角球派咩呀你老母hold 住我d 錢

女子波多c 到， 記得第一場細完，好多人衝出黎笑9 角大黨

Let’s kill this love

落到9.5先買了

2:2得唔得

買左初盤4倍 等陣再追多啲

屌你老母又誤中假波

16 號左閘？？ 唔知有冇記錯

邊撚有可能

2:0就得

咁快貼飛

咁快gel

Ng 買咩好 定買角細？

韓國fg

444

角大派錢 11.5b

4

4C

正氣架妹轟烈式禁屌

睇落兩隊都肯攻

4444

44444444444444

44444

又派錢

半大唔該

4c

角大送錢

打得激烈 快d入波

數學題
12分鐘4c
90 = ??

角大送錢送到

On9 賽前先8.5 屌

5

64c

8.5-5 快呀

有冇岩淵真奈？

8.5b易到

冇 板凳都冇

女人識扭屎忽，邊夠力清
清唔到就角大
最易角大就係女子，買乜撚男足呀

7c

角膽 5:9 14c

入到未

冇 留力

刷刷刷

Ching 識d 野
女人0判斷力,郁d 就驚就清出底線.莊家計小左呢樣野

又讓賽

力造半和

半场小7角

日女有冇高橋

等日本有平手盤先買

輸

入未

场你老母？

韓妹瘋狂回防 等睇烏龍

聖子？

7你老母

係 有冇

半大24

咩撚野 -1/-1.5 輸撚4了88

2020仲半大

場你老母

有角唔買

好快20啦手足

女足會唔會表演半7全8

女足買受讓 不變定律

回哂塘啦 以前靚好多
出多d後生女仲好

架妹入未

莖神買左

2.5s cashed

3注
-1/-1.5 8.5b 2.5b

又出事

角球點部署好

笑死

買細

輕鬆

停角啦

2.5b難啲幫你嗌下

其實我覺得入角細都唔錯

一人笑一次 和好未

半和快少少

角大真係唔好gel 真係可以停足半場

ok allin 10.5b

角大可摸耳落返9.5

Google

上場入3粒果個點解唔出

挽留

2粒鐘都唔撚派角

咁泡菜妹穩陣了

讓韓妹

Mama回來吧！

M到

日本一馬唔入

我無買 純睇波

mama有咁多粉絲都唔識珍惜，難為你係咁叫了

0:0 jump

好似係決賽黎 踢到好似世界杯甘

咁健康

支那狗屌你老母

半場刷夠9C吧

日本妹唔係好勁既咩

甘你老母咩

有岩淵唔出 最後一場留力等今晚騎男足呀？

我mama忠心fans bogo我只係愛屋及烏

你地有冇讚mama靚女呀
唔讚佢點返黎

有冇中過龍明明架妹和都得 點解會買下盤

停cccccc

冰到完了

你買下盤贏緊仲想點

8.5b 11.5s 夾一夾先

你講咩呀

刷乜野角

8.5s點輸？

想知角球神買咩 阻力角係幾多

日本唔洗贏 和波都夠

咩撚野 屌你

下盤咪cashed

我估今場唔過10角
利申 角球撤旦

角細可以入手了

4 5 6 7 8 9 10都係阻力角

咪燈

10·5b gel

買左半大。坐緊車出去ifc

今場角球有冇阻力位

日本收得皮，一碼唔入，衰過12m唔入

角球撤旦戰績：角大8x1 8中0

做下數據撚先

睇返半場賠率 和2.15 客1.88

大膽斷言上半場入到一粒

買咗架妹呀大大注 想死

仲要拜仁女唔出

2粒唔該！

12.5s ready

派未呀台妹

點解要出，女子踢幾叻都無用
唔似男足咁有錢，收錢打假先係正路
上場大炒就係為左今日

日本件波衫想點 花到

停C間

日上半入一粒ok?

莖神祝福左仲想贏2粒

架妹加油最多贏波今晚唔j你地同胞

甘甘甘甘甘甘甘甘甘

入波未 有c未

半大已死

想入角細 但驚一陣又爆角

日本半客叫爆

一球都難有

8.5 9.5 上

同路屌

唉all in ed

刷完4角就停？
屌呀？

1